入完立會再比人打出黎=義士會被清算

入完立會再比人打出黎=義士會被清算
守住=有談判籌碼，仲有得傾(希望係咁)
而且示威者會比之前有主動權，唔洗再周街遊擊，亦對只會諗食痾訓果D市民影響較小(好似係)
民意：
你守得住D人就會逐漸忘記你衝入去個過程有幾暴力balabala，而係佔領左之後點
守唔住就會比報紙政府不斷抹黑，市民就會繼續聚焦係啲暴力scene到

我唔係講緊/煽動應唔應該佔領立法會
但係世界係咁
好多歷史為證

佔領立法會 = 讓政治回歸政治，係D的士佬眼中立法會同民生無關，所以佔左立法會就唔會阻太多街，就唔會阻住的士佬搵食，對佢地黎講係好事，所以的士佬應該要支持，唔係既話繼續阻街又會阻住的士佬搵食

講返小小歷史：

係佔中/雨革發生果陣果三個月期間，只有少數人被拉，但係係最後失敗收場比人清場之後，無論係某D比較出位既示威者又好戴耀廷又好，成堆人短時間內比政府秋後算帳

對於「對準政權」撚：佔領立法會絕對係對準政權，唔會搞到D無辜係街，要番朝9晚5開鋪既人
對於「政治唔關我事，你阻住我食飯」撚：暴徒（好似係）針對既係係立法會討論既議案，「唔關我事」撚認為呢Ｄ野唔關佢地事，所以立法會討論既都係政治野，唔關佢地事既野自然唔會阻到佢地，相反，減少佔街/遊擊唔會阻住佢地搵三餐
對於「和平理性」撚：雖然佔領立法會果陣係會有暴力，但係佔完之後要守住，如果警察唔執意清場就唔會有暴力事件發生，相反，比班暴徒佔住立法會佢地就唔會每個禮拜都係街到諗住阻街/衝擊，係long run黎講絕對係會比之前和平

推